[hehe]我屋企附近開左間7仔 (番外篇)

上一篇:

紙言(無錯字版)火速更新中:

序：
「我屋企附近開左間7仔」取材至我以前所睇過嘅一篇文章再加上我嘅幻想而寫成。
而呢篇番外篇，有八成係我自己嘅真人真事...
所以呢個故事…唔會太長…你地都唔洗追得咁辛苦
感謝你地願意比我發洩一下我自己嘅經歷...

『或者我對你黎講，完全係一個微不足道嘅人...
但係...可唔可以做個好心...
親口同我講...你對我無興趣...
因為我唔想...死得不明不白。』

前言:

【大少爺，可唔可以乾淨啲啊？唔好成日整到間房咁亂喇好嘛…】

剛上完課堂回到學校宿舍的我，望著眼前的房間，不滿地責罵一下眼前這位表裡不一的人…

外表也許能迷倒迷千少男少女，高大的身高配搭著健碩的身材的確是一具十分養眼的肉體。

但內裡的他卻擁有一貫毒男的性格，除了喜歡游泳外，不修邊幅，不愛出門，為人極度懶惰...這是我跟他相處一段時間後所得出的結論。

【喂呀~Keith BB...咁你係我老婆黎架嘛，老公負責係出面搵食...咁老婆就緊係要係屋企打理家頭細務架喇~】Charlie見我回來後，立即離開他的座位，過來抱住我。

【我真係好好彩啊~識到個對我咁好嘅人，我真係錫晒你~】

說完，Charlie開始把嘴臉靠過來。我本來想爭扎一下，但礙於彼此的身高以及力量的差異，我毫無反抗之力...只能半推半就接受他尚未刷牙洗臉的親吻。

【依~你真係好核突呀!!!】

雖然我身體上反抗，但內心卻是喜滋滋的...畢竟我倆相戀在一起的這條路...實在太辛苦了。

【BB…我好耐無出喇…】

突然，Charlie捉住我的手…慢慢放到他溫暖而結實的胸膛上。我望著眼前的Charlie…即使用下面去思考…也會知道他腦中正在想著甚麼。

嗯…正確而言，他現在…的確在用下面思考著。

我能透過他單薄的T恤，感受到他的呼吸…不斷強而有力地產生起伏。
Charlie開始把我的手從他的胸肌向下移動…
不斷地…
不斷地往他的敏感部位進發…

老實說…我並不是第一次跟Charlie有親密行為。
但不知為何，每次也會被他迷人的身軀深深地吸引著…

正當我漸漸地投入在這場魚水交歡之際時…
突然，「砰」的一聲…
把我倆濃烈的氣氛瞬間打破…

【Charlie，我想問你借………】

Kenny毫不客氣打開門…門也沒敲。但很快地…他立即知道自己選擇了一個錯誤的時間。

這情景…嗯…似乎似曾相識…

【你想借咩呀!?】

Charlie明顯也被Kenny的「突襲」嚇到，用仇恨的笑容望著Kenny…

【ER…我…想借…都係無野喇…呀駿好似有…唔…唔阻你地喇..掰掰。】

Kenny感覺到Charlie充滿殺氣的表情…也識趣地離開。

【唉~比佢嚇一嚇…搞到無晒MOOD啦。】Charlie顯得有點失落。

【哈哈哈哈…佢幫你COOL DOWN晒啦…唔洗我幫你。】

我望著眼前的他，十足一個差一點就吃得到雪糕的小朋友…突然被人撞跌手中的囊中之物…可惜但又很好笑。

【哼…今晚就比你感受下咩叫登峰造極嘅興奮!!!你準備受死喇!!】

【如果你平時可以執下間房，我諗我會仲興奮囉。】

我沒好氣地一邊責怪他一邊收拾房間。

在凌亂不堪的衣櫃中，我找到了一條不屬於我的頸鍊，上面刻著一個心形圖案…

【咦…Charlie…條鍊你架?】

記得Charlie曾經同我講過…自己不是太喜歡戴頸鍊…因為對於一個熱愛游泳的人來說…頸鍊是一個十分危險的東西…很容易會弄傷脖子，再加上經常又要戴又要除…好不麻煩。

【ER…係…】

Charlie擰轉頭看著我手中的頸鍊，面色突然變得有點不同。

【乜你會戴頸鍊架咩?】我略為奇怪。

【條鍊…係人地送比我…】Charlie接過頸鍊…淡淡地說…

【邊個呀?哦~~~~一定係你啲女Fans啦!】

【…係Chris。】Charlie望著眼前的頸鍊沉默了數秒…說出了他前度的名字。

【原來係EX…唔怪得你仲KEEP住喇。】我有點半開玩笑跟他說。

【其實…佢唔算係我EX…因為…我地無一齊過…】

【吓…?Charlie…其實…我想了解一下你過去…你可唔可以同我講下?】

我聽到Charlie的語氣開始變得不再活潑…想必Chris對他來說…一定是個影響很深的人…

【UM…講都得…不過…你聽完唔可以呷醋架下。】Charlie望著我…伸出尾指…示意跟我作出協商。

【傻瓜…點會喎…】我也伸出尾指與他的勾在一起…示意答應。

【果年…係我啱啱入呢間大學……………】

第一

差唔多五點出文都咁快

第二

第三

舊讀者死晒去邊

留名

呢篇會唔會走甜架

Pish

你係舊讀者？唔認得你個名

其實我自己唔太鐘意加甜

CDrom新開Ac lm

回來了
近排心情太悲
終於有啲嘢追下

Quick

摩牙

幾時有下一篇？
三個月俾兩條仔玩
就嚟有抑鬱

上網識人的悲哀

教下我點放低

玩返其他人

無聊咁打7仔個字搜尋下
點知搵到正野

又有得追文啦！

經歷黎，我諗呢啲野人人都遇過
只可以提自己唔好咁易擺個心係人地到
因為你根本唔知人地點諗你

依個世界係咪已經冇好仔？

正呀巴打 舊讀者表示支持

我
利申已有男朋友，都係好仔

多謝巴打

自問幾好仔
不過已經無膽再係網上識人

我可唔可以識你？

腐女留名

宜家先見到有番外篇 留名先

文呢？

推

舊讀者留名

尾

已

爛

Push

舊讀者火速前來劉明

出文未??

而家先見到
十幾日得一篇

Between
尾

食屎啦阿祖

新讀者留名